[蘋果告急][撐學生訂閱計劃] 自己訂都唔夠，仲要幫埋人訂!!!!

訂閱之外，用"撐學生訂閱計劃" 幫蘋果BOOS 訂閱數同收入。
黃色紙媒，一個都不能少!!!! (事實上，就只有這間)

推